BB來了7

周麗欣上次斬9Ali

周麗欣好好戲

咁都唔返去睇個女。一陣燒到變弱智

個女發燒都唔理？

馬壯搞完

其實ali都有責任

咁佢老豆肯到

挖角

想問巴打 而家黎樂?同高海寧食緊間餐廳喺邊?

發燒都可以唔理 垃圾老母

Saw

唔識湊都可能會變弱智

唔知呀

其實佢返咗去都唔會令佢好返

不過如果掉返轉 個男人就畀人屌到上天花板

痴線

Ali又發癲

Frankie好慘

你咪幫第二個女人

ali又癲

女權撚真係好煩

臭雞！

咁都唔返去睇個女。一陣燒到變弱智。
老公嘅理想就唔係嘢。自己嘅理想就要老公配合去成就

ali d戲幾時進步得咁快
兩個d鬧交睇到好肉緊

垃圾tvb仲有啲傻仔睇

屌咪鬼兩邊推

Ali正臭閪黎
乜都諗自己

其實ali 呢個角色真係仆街自私到爆，佢做親咩都要啱

其實兩公婆都有問題

屌

馬壯無變過

變既係你呀

港女變左港媽

ali擺明真心搞寶安心，馬壯叫佢執左佢，好自私囉

屌ali呢幕勁好戲

做咁多野都追唔返條女

做多左啦 咁小事都可以吹到離婚

可以交代多d

Frankie咩女都屌過 是9但啦 屌！

其實唔小事
價值觀唔同 積積埋埋對一段關係黎講
係完全唔健康

以前要靠馬壯份糧養家講野都咁撚大聲 依家有間公司仔仲唔串過馬撚咩 叫佢執佐間公司咪姐係成家經濟又比返馬壯揸手 女人點會肯

Ali呢幕真係好好戲

馬壯夠真心搞1980

戇鳩女人 一陣個女幼稚園冇錢讀 小學又讀唔到名校
中學入band3 佢信佢啲原則對個女有用? 一係乞錢 一係16歲大肚

無睇一集，Frankie間1980點解去咗高ling手上

之前搵唔到鎖匙開唔到房門又可以西老公面
雙重標準到

賣仔

推邊個post...

犯駁

馬壯乜都諗老婆同個女
Ali條臭雞淨係腦入邊打飛機講理想要人成全佢 配合佢
自私到仆街

覺得編輯寫到咁既ali都無問題既話
應該得同佢一樣自私既臭閪

高ling有咗
用唔嫁俾Frankie做條件同潘芳芳換

明明係馬壯變左好多，想揾錢可以理解，但用唔啱方法黎揾錢，仲下下用家庭黎開脫

女權撚

ALI先變得多喎

馬壯由始至終都係想做餐廳架啦

我睇六合彩

sorry，我見無人開先開
點知開完就見到另一個

李嘉誠？

咁男人想搵多d錢有乜錯

ali搞寶安心 又搵得少 又無時間湊女

唔洗sorry 大家有大家玩

明明馬壯由頭到尾都想搵多錢 係條離地八婆成日同人講價值觀 允豬大過應該怨撚死老母 推佢去D咩師奶讀書班

你今晚去咗邊？

各有各做囉，ali無叫馬壯放棄開餐廳

無去邊呀